叫你地唔好比心班狗 你地轉個頭走去合照

眾多逝世義士係佢地既安息中都想問

自己既死 值唔值得

愛比暴力強唔得
咁行埋去撚佢地咪得囉！

企係強姦犯 殺人犯隔離影大合照都係香港先有

叫香港人放低所有去革命係暫時唔可能
我地要做唔係質疑人地做既野
可以去提點改善
以改善前提去吸引更多人支持同埋令支持者既民心更加強

今日又比人拉左起碼二三十個手足
佢同事爆緊你手足頭
你就去佢同事隔離影合照

你地班囡笑晒口咁去托咩
係就拿歌張警暴文宣西住面去影啦

唔係叫你all in or nothing
但你休息休到比心心影合照
比心既改善係影合照
黎智英既特赦黑警不遠矣

笑得幾開心
撚狗so happy
放上ig twitter又贏了

講完就算架啦 陣間又比人問你做過d乜

利申上次問一問手足成張暴動紙show出黎請勿以身試法

咪又係影黎打卡

寧願你係佢面前唱 肥媽
都咪撚同佢地影相
一來佢地自我感覺良好
覺得自己正義
二來
又可以大造文章
不同政見都可以合照
又喺度講與暴力割蓆
係到分化勇武

呢d真係要割 戇撚鳩

馬尼拉賓仔影相比人屌到上天
今日
港豬行埋去狗到 舉舉手 話自己撚狗
抗爭

樓主有冇睇埋佢ig個解釋
佢話自己撚狗
同埋屌返我地嗰時屌比心嗰位前線分分鐘係私了過好多便衣打過好多次狗

反送中係共識，五大訴求唔係。 會失焦
唔好舉美國旗
唔好叫光復香港
唔好衝立法會
唔好用火魔法
唔好用槍魔法
唔好裝修，藍紅資都係打份工
唔好打，會死人失民意
唔好搞前線，前線好多黃
唔好唱榮光，會比人話港獨
唔好，會激嬲共產黨
唔好，會激嬲美國

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

佢地對得住手足 冇野既
不過first impression就係
你以為自己撚狗好型但on9既係自己

推

去影相咪贏到

影相抗爭，真係冇眼睇
行埋去又唔係隊冧佢，啲狗怕你做手勢咩，咁叫撚狗？

其實大家幾時先明白抗爭就係戰鬥 唔好成日掛住做啲野去搏出位個日足奉完個手足舉5 1 手勢 今日就個個爭住去合照 屌

呢個做法唔完美 要改善

D曱甴都幾搞笑
比人埋身影相唔怕人刺殺佢
又話we are not background

俾咁多年屌完都唔識醒 檢討下有咩難
要好似林奠咁死撐爲乜
唔好再做就大家係手足啦

咁多人

個問題就係呢樣
d人見某一樣好似成功 就全部去跟住去做 （好似用火裝修方式）
做法目的可以一樣 但技巧上要經常轉換 唔好比對家有路捉到

佢地心諗 香港人咁撚廢
撚有人夠鐘刺殺我地

因住俾人話分化
然後話兄弟爬山各自努力
我地爬緊獅子山，佢行緊鑽石山（地鐵站）

觀塘手足真係衝動左
等多陣可以完美成事

明明頭3,4個月個個都上曬膛咁
冇人會做埋啲幼稚/膠嘢
點解而家會變到越嚟越多

根本勇者

當時都有 切蛋糕事件
左膠隱藏左係社區一有機會就會出現

我想問你係咪熱狗呀？

太子切蛋糕嗰陣都係零零星星一兩單
而家真係隔幾日就見到有人做on9嘢

班狗就黎開file有個大合集寫哂d柒事
都佢地贏左就可以拎出黎成績表
睇下班暴徒幾on9
我老強左佢大同 佢搵我影相笑以為撚緊我
我知佢住邊我老強埋佢呀

kj

左膠真係好有愛

有市民於海港城外邀請防暴警員合照，舉出讚好手勢，但在快門按下一刻，發生了....

槍口對外

仲要舉五同一手勢 呃like
睇到屌晒鬼

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

屌佢老母個黃色頭kol比人post左上ig 仲要覺得好威 比人話佢on9仲撻自己做過好多野出過好多次去 最尾咪又係比人屌到收皮

有冇ig post想睇留言

被熱狗了

收皮啦 帶頭又話人衝動

呢班人根本同左膠冇分別

睇到嬲

烈士望到真係激到彈起都似

2xxx正皮

講撚到明不共戴天
2000條屍體血海深仇
同仇人打卡係咪壞撚咗個腦

咪就係!GIVE ME FIVE好過啦

全部嘉年華撚

D留言比人del哂了

而家嘉年華，如果唔係會俾人屌你苦行

日日都有人被人拉 點做得出?cls...

都話香港人係抵死
叫唔好玩膠偏要玩，根本帶起個風氣好難撳番住
屌你老母唔諗下德國聯署幾分鐘簽完都懶得做
玩膠呢啲就咁積極
屌呢班傻閪仲大言不慚問你有做過乜嘢、香港人輕鬆啲啦
做過幾多嘢係唔撚係要同班傻閪交代

跟本只係想俾人知 俾人留意

仲見到啲一大班傻閪將「借革命識仔女」
美化成「識到藍絲男女朋友下半世好慘㗎」「要搞個黃色交友圈」「黃色酒店都可以有市場」
睇見都覺得戇鳩⋯⋯

Push

立即提升晒士氣，追人拉都追快啲

重點係平時blackbloc，你而家咁影，藍屍都識起你底啦，一陣班狗發癲，咁就真係送頭唔係想屌鳩你哋，想你哋學精，下次唔好啦

原帖仲有冇得留言～

抗爭可以休息，有自己娛樂嘅時間，但係將抗爭變成娛樂，岀到嚟仲以玩嘅心態抗爭，咁就唔可取了

咪撚on9 留翻啖氣暖肚
合照既唔係同路人
公關工程 你走去屌自己友做乜

有呀

啲on9真係唔流血都唔識驚

你分化 你熱狗 你五毛 你共諜 你假ACC
係為咗國際線啊 兄弟爬山各自努力
兩手準備 why not both 不分化不割蓆不篤灰個畫面夠靚 好感動好嬲啊 香港人報仇
香港人反抗 美國唔係真心幫香港 美國生意佬信唔過 煲底相見 比D掌聲自己 香港人今日贏得好漂亮 你咁唔鐘意泛民點解你唔岀黎選
你藍扮黃幫建制界票 唔係為左泛民贏係要建制輸 每一個頭套都係警暴故事 唔好衝動衝動就會輸 勇武休息和理非進場 多謝克警
咁你有咩高見 咁有咩可以做 然後呢 你憑咩你講既野係岩 咁唔通咩都唔做 你又做過d咩
唔投泛民唔通投建制 血債票償 用選舉證明民意 唔攝衫就係鬼 粉紅貼紙係鬼 放火既係鬼
黑鞋白底係鬼 大隻既係鬼 裝修係鬼
知唔知文宣手足有幾辛苦 咩人關站後仲可以入去自己諗 世上最大的武器係溫柔
多過兩行十個字唔睇
背對祖國面向世界 我回流都係為咗阻止焦土咋 等我哋讓香港繼續發光發熱讓東方之珠再次站起來 我支持香港本土年輕音樂人 戴大陸制手套係臥底 好嬲啊我要post你資料出公海大局為重 兩害取其輕 呢個係個死局
今日講好係和理非日 71嗰日有勇武騎劫咗遊行案底令人生變得精彩